公安單野好多師奶同中立撚唔知，文宣組做野，真要痴滿連農牆

巴打做野！

[size=6一齊]痴通街呀[/size=6]